又有一個廢中上位

唔比佢地知有後果根本係座大佢地，呢d場面只會越黎越多，班廢中老一直以為自己好撚叻，香港有今日係因為佢地努力，唔該下次有人黎挑機唔係叫唔好，去幫手睇水有狗時大叫有狗散水

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

屌你老母，無真普選咩都唔使講呀

push

見呢d廢中就打啦

政府暗渡陳倉
發假消息比美國佬睇

【突發】香港政府已經係social media落咗廣告

（突發）民間記者會普及方法

入黎幫手推

屌佢老母 點解著黑衫就係示威者 佢又有咩權咁樣禁低人？

東涌都有個香港人比廢老打爆門牙，黑警又放左...

比佢地做起左個勢啦